{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 갈매기의꿈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、最大人数を超える場合は払い戻しなしで入室できず、未成年者の利用は許可されません。 また、訪問者も宿泊人数に含まれます。 予約人数から人数が追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。 ペット同伴の場合、ペットの入室を拒否されることがあります。この場合、払い戻しはできません。 未成年者や最大人数を超過した場合にも入室できず、全額払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任が生じることがあります。 火災予防のため、客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌により他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約時にIPTVとWiFiを利用できる特典もあり、水泳を楽しめるプールとバーベキュー場もあります。 バーベキュー場の利用料金は2人基準で2万ウォンであり、追加人数当たり5千ウォンずつかかります。 周辺の旅行先としては摩尼山、石母島、江華山城、江華支石墓、江華歴史館、チャムソンダン、浄水寺、電灯寺、農耕文化館などがあります。 また、海辺の散歩、干潟体験、ドライブ、釣りも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は払い戻しなしで入室できず、予約人数から人数が追加される場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "訪問者は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、訪問者も宿泊人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペットの入室を拒否されることがあります。この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で2万ウォンであり、追加人数当たり5千ウォンずつかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺の旅行先にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては摩尼山、石母島、江華山城、江華支石墓、江華歴史館、チャムソンダン、浄水寺、電灯寺、農耕文化館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 398
    }
}